蕭若元 喬治亞州選民超過成年公民人數 州長拒絕簽名驗證 舞弊錄像再爆更多疑點

蕭若元
喬治亞州選民超過成年公民人數
州長拒絕簽名驗證
舞弊錄像再爆更多疑點
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-12-08

memehongkong
722K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：